人民日報--陳同佳赴台自首損害國家主權

國家主權🐮🅱️

台湾省是中国领土